# Hamatetsu's Softwares
Hamatetsu Class Library 2  

いくつかのプラグインにて使用している共通ライブラリです。  
これを使用するプラグインを複数使用している場合、新旧が混ざっていると読み込み順によってはエラーになる場合があります。  
その場合は、各プラグインにあるHamatetsuClassLibrary2.dllをこれに差し替えてみてください。  

このライブラリをオリジナルライブラリに参照利用していただいてもよいですが、ノーサポートです。自己責任でお願いします。  
何ができるかは[ヘルプドキュメント](https://annakaworks.sakura.ne.jp/20bvets/help/HL/)から読み解いてください。    

  
## 利用について
▼ダウンロードについて  
　右上の↓マークを押し、ZIPを押してください。  
  このページの↓マークを押すと、すべてのプラグイン・ツールをダウンロードします。
  ダウンロードしたzipファイルを右クリック→プロパティをクリックし、「ブロックの解除」があったらチェックを付けてください。  
  その後、zipファイルを解凍してください。  
  
▼ライブラリの利用について  
　有償成果物およびそれに類すると判断されることに使用しない限り、自由に無償で使っていただいて構いませんが、ノーサポートです。  
　ライセンス表記も無用です。
